刑事偵緝檔案II (18)

Push

今晚有？

星期1至7都有

全城偵緝

陣間播呢集第37集係1996年1月30日首播
刑偵2倒數最後4集

LM

今晚睇足總盃

康小姐

真係咀

唔似30歲咁細

康小姐個look 好似joker

阿紫好慘

唔抹指紋先定收埋

嘩
槍都有

自殺都型過人

康小姐講幾分鐘就瓜咗，上次子修講咗成半集

爆頭流咁少血

咁姐係邊個去搞sammi 架

幫JESSIE挽手袋

咪馬偉森

第三個男人

想像唔到艾威跳落去LIFT槽

點解要搞sammi?

個3個男人驚SAMMI知道佢地D衰野,因為佢住O係死者之前住個間屋,可能以為佢地識卦

點解要搞佢嘅？
魯振順見到sammi 又會咁驚嘅？

咁啱租咗間凶宅咋喎，點解會以為會識

佢哋又知sammi 知個度

唔怕一萬,只怕萬一

咁佢地都知死者住個度,咁佢地自然會諗個間屋下一手既人會唔會係識
呢D我自己FF出黎,劇情無交代

理由好牽強，使唔使殺埋佢姑姐

想比Sammie出下場啫

你咪當驚起上黎,乜都做得出

無驗馬偉森屍咩
槍殺好大鑊喎

就算係識，咁使唔使殺埋阿紫所有識嘅人，編劇好求其

最後十集趕住拍

黃杏秀

重點係
唔咁樣寫 SAMMI都唔知出場黎做乜

車匙咁大女人嘅

但係又乜都唔交代下

麥家琪

麥家琪又係咪同Jessie同一届港姐？

現實好似都係

等緊人cap圖 真係好正

當做人情

個男人係咪詹X希?

同之後唔同樣
整過?

恆恆幾靚仔

你返工都要報地址啦

恆恆幾好戲

後面條女

兩父子都溝女王

以前d game咁貴

後面條女短裙長boot 有冇人cap圖

得個幾秒

後面條女短裙長boot 有冇cap圖

恆恆d戲幾好 好過東方不敗

義仔

Sammi拍埋刑偵3我覺得OK喎

幾年前返工見過真人，生咗仔但一樣咁靚

都唔係特登去睇人住邊啩
同埋魯振順第一次見到sammi 就嚇暈喎

義仔溝女，正式啟動！

戇鳩含含 直接講成件事唔得咩 講啲唔講啲

20年前$460隻game都幾貴喎

恆恆溝女同爸爸一樣都有一手

恆恆而家個樣應該可食用

tvb式誤會

去咗亞視之後同呢個樣差好遠

戇鳩仔含含

其實鄭秀文後生個樣都幾好

sammi又話失業好窮但又養車

娶到佢真係晚晚都唔使訓

但真人同呢個樣差不多，比我想像中靚，五官好標緻

影過龍虎豹

我怪錯咗含含 原來佢想以退為進溝sammi

皇庭嗰時仲正

自己個仔都唔信，你就收皮啦

張Sir同Jessie都係

唔係壹週刊全裸咩

恆恆！快啲叫姐姐幫老豆我含含！

有冇含含現狀

義仔:咁用變態佬條橋溝唔成，咪用母愛試下

但樣加body係個年代堅正喎
純又得 淫賤又得

細個唔覺得佢靚架，可能因為佢皮膚黑黑地個人又cool好少笑，但見過真人就覺得佢靚，仲keep得好好

80年代尾

早排喺馬鞍山撞倒佢，仲係好靚

恒恒好好戲,有無人知近況點?

但係佢d戲好屎

八卦去Google下即刻搵到d裸照

屌你義仔死老婆冇耐又出動溝女

大義咁撚樣溝女都有

義仔又贏

岩岩先死老婆冇耐，又掛住溝女

義仔春心起

未試過處女點都要試下

要快d俾家庭温暖俾恆恆

溝人你就溝人啦

食過可兒啦

繼續鞭可兒

贏仔

義仔邏輯：恆恆老婆即係我老婆

麥家琪？

義仔大勇混合

條女邊個黎

Child porn

死當然解決到問題

麥家琪d演技同Jessie爭幾條街

車匙

嘩屌
做第三者

點解jessie啲舊同學成日搭上有婦之夫？

麥家琪參選前影果輯相

會唔會係carman 2.0

仲有邊個？

麥家琪 當年 20/21 歳

其實成套野人人都做第三者

抵死
搵二奶
屌完就劣下碌鳩就走啦咩

屌勇仔同Jessie真係好襯

妖佢兩個d打情罵悄真係好自然

上一輯搭上將志光嗰個

車匙有錢女都咁細波

條嘢好肉酸喎

好多套劇都係一對

呢幕我覺得陶大宇真心笑出來

係喎

關咩係

好有夫妻相

車匙：唔制～

義仔伴郎，sammi伴娘～

義仔或成最大贏家

死神姐時

有錢女營養應該好好先係

林文龍

有車匙既地方就有自殺

有大面

柯南咁，有佢嘅地方就有命案

個醫生喺hktv拍過選戰

佢啲朋友唔係死就係做疑犯

車匙神探又上身

林文龍可唔可以還返姐時畀大勇

一睇就知院長有問題

太遲啦

又放走d疑犯

詹炳希，最近先話佢同顏千汶俾老婆捉姦在床離婚

經常做有錢佬

Jessie不如扮柯南，要破案就射暈勇仔變聲踢爆人

詹秉熙，你冇隻字係岩既

但係大勇仲肯唔肯要今時今日嘅骷髏jessie先

詹秉熙 畫出彩虹

識食

死咗咩原來 成日見佢做老爺呢啲角色

都啱個詹字呀

整容Jessie

麥家琪？內射不了

車匙再大波啲就係完美

佢同姓郭都幾有緣
郭羨妮郭可盈

我鍾意去削臉呀

dodoization

郭羨妮

呢兩個女人最近先一齊拍咗個廣告

各有各喜好

最撚憎dodo

不得了
琴清

Jessie d舊同學都係做完第三者之後被殺

Jessie 呀！

比多次機會你

成日覺得佢好似王毅

一路做腦掃瞄一路扑野

無feel呀

醫生好似有咖哩雞

屌大勇講英文唔正
CIR LE

愈講愈似

點解會知佢喺邊度跳

太陽花

依家都貴啦
機戰 無雙先賣依個價

郭可盈遭林文龍捍衞婚姻禁出山與陶大宇無緣合體- 香港新浪

乜撚野標題黎

麥家琪呢啲大波妹上唔到位

叫佢睇一次偷窺無罪先啦

扑野啦

小柔呀

佢呀妹老豆阻住人扑野

格cheap

小柔

小柔！

柔

小柔回歸

小柔俾黑鬼玩到闊晒

佢出嚟果吓show到佢勁冇波路

麥包黑撚晒面

屌有蔣志光

大勇係咪咁少 frd, 黃維安明明係情敵都做埋兄弟

小柔同佢老豆要比人燒春袋

終於唔係驗屍先出現

就黎變一號皇庭

Jessie宜家熱情咗咁多，以前勁cool

呢幾集大宇應該假戲真做， 見到jessie著婚紗笑得咁開心，然後又要抱佢入門口

醫生要殺人滅口了

JESSIE

KFC巴打，求的士CAP圖

大勇真係黎得合時

好牽強

佢請飲前女友應該有兩枱

唔吉利

終於結婚啦

BG music好撚柒

呢個Jessie好靚

好似真嘅一樣

孟波係咪第一次唔戴帽

嘩屌咀對咀 好感動

如果GIGI喺埋度就好啦

郭可盈個樣同依家差咁遠

屌成個差館無晒人

林文龍睇到呢幕重播唔知會點

車匙鍚嗰下

棠棠同恆恆好q

全港一team重案全部罷工

假戲真做，屌你真係好襯

兩個做戲做得好真

開心得好自然

大勇笑得好真

大義個樣真係好緊張，笑得好真心

再咀

笑住讀好sweet

final boss係卡文好好多
依幾集為左間硬拖長
又要整暈姐匙 整死gigi
個sammi成日出現都唔知做乜

大宇真心笑架

痴線真情流露咁款

點解大勇左右手都戴戒指

流金歲月BGM

大勇真係笑得好開心

屌你羅君左有去婚禮冇去gigi喪禮

有其他報紙頂上
但嗰team重組係全港唯一一team

依度細個睇好深刻

愛滋針?

今晚字幕發脾氣呀？咁撚快呀

好似淨係抱住個人頭咁

咁多人點落手

美白針

眼神

悲劇開始

今次咁快

美白針食架

痴撚線根本佢地直接拍呢套戲結埋婚算啦

呈獻出一切去求你這一晚陪伴我
祇需當打發時間別疑慮太多
留住這一個夜晚在明日重播
陪伴我一世是這首愛的輓歌

愛，何以竟找倒我～～～～～

屌又做乜撚，無撚啦啦比人拮暈咗

食G美白針

遮匙塊面好似瘦咗好多

今日咁快

滿足你班連登仔呀嘛，快又話快，慢又話慢

肉毒桿菌針

整過

今晚碌得咁快

加個三單case
播左個兩單都麻麻
尤其上兩日lift想殺sammi真係
第三單都肯定冇卡文咁震撼

Carmen個case真係全劇高潮㗎，之後十集好僭建feel

宇幕由林文龍提供

快到副歌都未入就完咗，之前成首聽哂

咩針黎嫁？ 玩完嫁喇？

笑揪咗

林文龍打去TVB叫佢快撚D完

最撚好睇
依家好少再有咁正嘅case

呢句笑了

笑左

本身都係定咗三十集，後尾見收得先拍多十集

Jessie失憶了

係咪好似好難捉摸咁ng左效果好照出

啱啱紅色西裝影相嗰個係咪馬明？

係

姐匙

如准我繼續留下 我便留下

咁多人仲要d人咁近都啪到針 真係做戲

gigi死得夾硬，第二個case搞sammi又牽強

我懷疑大勇錫慣咗 好自然

宣誓個段係咪ng片黎架

有咩咁好笑

揾戲做

之前訪問成班咩歐陽震華個D話佢係錫咀高手

如果係為左首歌整d咁既劇情會更加嬲
頭先頂唔順睇埋尾兩集
成單case

老尷呀嘛
我覺得係拍完個正經+有條NG,覺得NG真實D所以用左

打過友誼波唔奇
兩條友假戲真做極曖昧

笑中看到愛

大宇老手來，呢次仲可以攞正牌咀可盈喎

講真拎把刀斬佢斬仲合理d

之後套學警咪話佢自己要求加戲咀狐妮囉

俾林文龍見到都唔知點算好

去到第三輯其實唔太好睇，佢兩個d關係太麻鬼煩。

心目中第二輯個結局配埋隻歌，已經係神級ending，當完咗。

大宇呢下應該好enjoy

林生都滾過唔少女啦，打和啦super

唔係話林文龍大陸拍戲去滾咩

應該係原定30集加長版
卡文走加結婚就完
可能知收視好先搞埋d咁既劇情

真係好sweet

根本佢地都好樂意
佢地兩個都互有好感
只係TIMING唔岩

滾過冇留底，但tvb十年到就提林文龍一次

林文龍搞屎棍

郭可盈個格咁強勢
大宇點頂

我話TIMING唔岩係指拍緊刑個時佢同林文龍已經一齊左
所以大宇都冇諗住試下

Carmen個廣告笑得好恐怖

咁耐嫁喇？

之前我無聊得濟搵下佢地D新聞睇到

大宇自己一路都有個十幾年嘅女友啦

咁又係
而且個時係拼博期,點都唔會搞男女關係
係學警拿左野

阿寶
最後因為郭羨妮而離婚

前幾年佢地個經理人tb汪咪流出條聲帶郭自己認同林生各有各偷食

刑事偵緝檔案II 拍攝／製作年份
1995年9月-1996年1月

第14期藝員 訓練班（2000年）：馬國明

淨係記得創世紀有馬明同林峰

兩個揀，林文龍都應該好過佢嘅

林峰做獄卒
馬明做STANLEY,撈家個FD

唔怪得佢地係最佳螢幕情侶
根本佢地D對白同場面好似真一樣

認錯人，自膠
唔該巴打

頭先註冊場戲sweet到

好似NG片
都唔知係咪監制覺得好真實拎左出黎用

邊忽似馬明

紅衫個個唔係同大勇一team 個個警察咩

返PT

硬係覺得佢好似李中浩

趙學而真係好正 點解而家走晒樣

回錯

有冇似車匙嘅av

差館個伙計嚟個喎.......

啲西裝係用咩料整

發覺90年代D西裝好多元化
咩色都有
依家得黑,藍,灰

個D色真係8 90年代先有

依家著出街D人實望住

個款都係

藍灰唔會
紅綠黃真係

冇得拗
因為黑色真係容易襯同埋望落夠醒神

卡其色,白色都好正其實

以前啲西裝又大件又鬆身

白色好似要睇場合
好似要宴會先著白色

成日想試下白色西裝,藍色恤衫

今集最後一幕同第四輯李珊珊被殺幾乎一模一樣，只不過係一個失憶一個死

琴晚睇mytvsuper經典台咁岩重播緊富貴門 有郭可盈 套戲09年 佢個樣已經好恐怖塊面又瘦 嚇到我即刻熄左 要睇返刑偵定下驚

今集竟然有返小柔

係呀，當時已經有do姐feel
呢套之後好似冇再拍劇了

大勇唔變呂方就得啦

有情人898

點可能落到手

無得救喇

好撚有問題

之前片頭唔係有張大勇脅持住 JER 時一幕 ???
係CUT左定呢兩集出現?

老母完全唔擔心

第三輯

蘇杏旋：仲要走去整容

掛住carmen

做乜冇麥包嘅 佢唔係做兄弟咩

刑偵3黎架

Jessie

小柔個頭做咩鳩

點解吉一吉就失憶

陣間播呢集第38集係1996年1月31日首播
刑偵2倒數最後3集

家族遺傳病：死老公

王毅殺人事件簿

做乜個院長會咁啱係附近嘅

打左唔只一針

好撚有嫌疑

為咗第三輯

被黑人玩到放晒

老母終於醒覺佢成家都好邪

自己又咁早死老公

頭先做手術又吉？

就係呢一吉，成就咗世界級結局

枝針係金庸小說客串架

小柔好可愛

第二輯失咗憶，咁第三輯點做夫妻

話時話今日第幾集

有無人可以pm我話我知最後jessie記唔記得返d野 接受唔到開心得一陣就咁

Cancerrrrrrr

屌叫呀勇老豆搵最勁既醫生仲好

連登有am咩

大勇真係谷到紅哂

入劇透post啦屌

玩夠喇

個院長點會咁啱係現場

係咪院長吉架 個院長好有可疑喎

38

假戲真做

係囉

無架咩 自膠十打

廢事劇透，但你預成個第三輯都好心up

明明嗰時先40歲

義仔死老婆時大勇咪又叫人冷靜

鄭秀文件衫
依家又興返

事實

好有感染力

義仔又嚟食女

件衫

義仔唔放過所有flirt機會

成個第三輯好婆媽下

哩個真

愛 何 以竟找到我

好多靚女唔接受到自己會老唔夠完美愈整愈上癮

原本應該谷落碌鳩到

阿平咪上輯同張慧儀有一腿？

留返夜晚先玩

義仔把口都幾撚臭

其實佢地知唔知塊面愈瘦會愈顯老愈難睇

依家就同餅帶玩

唔整開頭根本唔會變Do姐

兩條友收工，一定來返炮

Jessie你快啲醒啦，你仲要整容架

仲以為會掩面

九巴

屌
笑撚咗

讓座？讓你老母

屌

大家記得睇到結局，算係咁多套tvb我認為最深刻嘅一個

掩臉即係代表勇仔好開心

仲有jessie d frd, 唔係第三者就係比人殺

煲燕窩粥大酬賓

Miss左成集
Jessie做乜？

舊一代成日以為有用

個手術要經病人同意先得

上mytv super追返啦

個院長好似好多野隱瞞緊咁

結婚嗰時比人拮咗針

查案查到老公都冇埋

新case ??

啲片會唔會影到啲嘢

院長有古怪

紅色野馬

Jessie 轉院係咪會安全啲

又係紅色野馬

依家先發現個醫生同院長有問題

似係寶馬多

你上帝視角嘛

大義懶係理性

Jessie一早就講哂出嚟啦，而家先整暈Jessie有咩用

義仔突然又扮中立
明明之前gigi死果陣佢仲癲

義仔做乜撚 係咁同大勇作對

仆街院長

有危險

快啲走啦

上次gigi死就係調返轉

咪煩啦兩條八婆

咁求其揾過男的X光片

梁建平

佢果陣仲痴線

嘩 你老味，係男性X光片都夠膽死

寶馬個鼻哥窿太易認

上集係咪做同張慧儀上床

咪臭係

屌好撚黑心

野馬呀

渣ga, 做院長搵張女性x光片都冇

深切治療部個字牌

院長死仆街

認真Ｄ揾張女人Ｘ光片

呢啲醫生賤格到死

抵死

咁撚樣都要話係野馬

隻手遮tin

隻手遮lin

抵啦

真心

馬海倫

我要Jessie粒lin

請參考第一單case

sammi d發音真係好煩

應該淨係呢句已經ng幾次
夾硬剪返落去

好似第一次見馬海倫咁長頭髮

是黑色的

得lin, 冇波

倪太之後轉行做洞蜜園茶餐廳

何婉盈

屌
咁真係唔係野馬呀麻
我都記得第一單case又係紅色野馬

再嫁過石大川

仲生埋江欣燕

今晚冇得睇

用嚟分別前後...

星期日冇啊

啱啱八佰伴出鏡

98A

何婉盈
難道愛和關心 交出通通是錯

詹丙熙都係做仆街多

最後係同個女婿出去，即刻審下佢先啦

但佢幾得意

嫩版黃金貴

真人好似做過政協

知唔知係邊區

唔記得左有邊幾個fd

根本醫院帶走jessie順便拉左院長先啦⋯⋯

lin奶下會硬，有用途

巴打應該有返咁上下年紀

唔係
我97年

王毅

好銀耳

外長

鼻音好重

江漢？

不過鐘意聽下舊歌
呢排loop緊佢啲歌

岩岩睇曬刑事偵緝檔案3,其實真係正過1,2
片尾曲最正

好快電視又有得睇

以為呢個po裡面冇咩人同我年紀接近

忘得了忘不了

麥家琪
阿cat
開頭蝴碟單案果個

佢首愛的境界好聽

個女婿唔見咗嘅

記得當年最受歡迎係2

3就因為成日俾人屌佢抄金田一
所以評價差左

Yes,唔劇透,但全部綠葉都做得好好

啲病人就死得唔慘咩

再見亦是朋友

大宇型到

有得唔理架咩

香港需要制裁者

藍恩美

三d case印象中幾好，但我唔鐘意條感情線，勁婆媽

Stone sir

大勇只能執屍

都係仆街

死亡筆記

尚德邨八佰伴
好似係

姐時好靚

厚德邨呀

Aiden Pearce

好難唔衝動喎

覺得3唔好睇

義仔咁撚口臭.......
Gigi死嗰陣 你咁比大勇屌嘅話
你殺撚咗佢都似啦

義仔好撚黑心 自己冇咗個老婆唔抵得大勇有

厚德商場

義仔記唔記得之前GG死果陣佢自己點

收皮啦大義

義仔氣場真係好勁，上次gigi死又係咁

3收視最高

我可以話唔俾咩

想快啲close file

百痴madam
冇啦啦個院長喺醫院外o既地方著醫生袍都係正常

竟然

新世界嘅神

快D收工翻去搵樓南光

3其實好高期望，好多人等咗好耐

死得好

又死多件醫畜

柴九

視帝

黎耀祥

張Sir比義仔鬧醒咗

咁快攪掂晒兩個

視帝祥
佢老婆又
係好戲之人

柴牛

賀師父

都係近年先上位

以前好多戲都有黎耀祥

一個番住去唔得架咩

佢地係公院定私院

好懶

但係都只係配角多

但第一個比人記得嘅角色係咪豬八戒？？

賀師父已經咁好戲

壹號皇庭扮傻仔

咁遮時個舊同學死左果單點 查都唔查

記得佢對大吊鍾

視帝祥

視帝以前好戲好多放好多
而家做主角要chok樣

勇仔見到柴九會有咩反應？

多謝佢

應該係

閪口閪臉咁

聽講現任老婆係第三者

人在邊緣做曱甴，角色似旺角卡門個烏蠅

即刻諗起：多情自古空餘恨

最正真係豬八戒

羅記

賀師傅唔開壇施法整死班醫畜?

係呀

應該係劇本問題

柴九定咗班，出唔返黎，再加上無線見收得就用盡

第一輯平均收視32點，最高收視38點
第二輯平均收視31點，最高收視39點
第三輯平均收視36點，最高收視44點

佢老婆好似係佢經理人

佢之後做果d, 我覺得都唔及豬八戒

其實而家諗番，佢地呢d做一個單元都可以咁入戲好顛

好似後期又簽番比tvb

最大noise始終係一同二

此恨錦錦無絕期

咁快開門

佢老婆都係做第三者搶人老公搶番嚟，所以成日跟出跟入mark實哂睇得好緊

阿騰個ex

頭先後面嗰張相咁似magic pro 大師

王紀瑩

係佢嚟

今集晒你令

屌相認

識時務者同古仔ex

好pure

古天樂個ex
識時務者

嘩
識時務者好靚仔

識時務者

魏俊傑，黃紀瑩

同埋古天樂個ex

我十幾年前喺新都城百佳見過藤麗名同矮俊傑

咁細個就咁暴力

依家黃紀瑩去咗邊

第3集做變態佬

紀靈

72、73年小學同而家啲小學差唔多

黃紀瑩

唔係變態佬呀

會唔會佢先係大舊

應該識時務先係兇手

黃紀瑩真人

佢地兩條友成日同其他人講哂單case啲野出黎

Gigi 有煲湯咩

邊同
要考升中試
得6年免費教育

我意思係衣著、環境

Gigi死左啦

垃圾老母

依家先嚟後悔

TVB算係浪費左梁建平，之後又拍過HKTV、韓劇、電影

蘇杏璇好戲

佢幾好戲

拍十年

的士佬

個單元好撚應景

又flirt

可惜冇拍第3集，變左羅冠蘭

激嬲梁建平，JESSIE RIP

梗係揀醫生啦

講真，佢未得獎之前，你地又有冇重視過佢，定係只當佢係一個普通茄哩啡，呢啲野大家心照，冇得怪哂TVB

義仔被反flirt

終於明點解失憶

阿平高大靚仔

都唔同
嗰時D小學冬季校服冇領呔打
火柴盒屋邨小學

勇仔：伯母，你激動到連樣都變埋呀

義仔人生勝利組 條命生得咁好

記錯

唔係啩

我講套戲阿大佬

處又食過

義仔又溝女

梁榮忠唔係同sammi撻著掛

龍脊？

可兒: 義仔，幾時黎探我

女死女還在

HKTV選角模式比左好多機會綠葉演員

唔似70年代囉

黃紀瑩果時21歲

張松枝唔見左

番黎

好似菜英文

可能係收平啲先要姐

愛的輓歌

係咪四十集完？

周永健，SBS ，JP，出生於香港，前香港律師會主席，王澤長、周淑嫻、周永健律師行合夥人，他是香港及英國執業律師，亦是合格會計師、特許秘書、中國委託公証人及廣州仲裁委員會委員。 維基百科

碌咁快

義仔: 同我由細玩到大嘅阿海入册我都冇探佢啦！

又林文龍搞鬼?

琴晚果個 "馬國明"

即刻返嚟

尋日仲快

冇計啦，無記係得果d做到爛

我地係咪激嬲咗字幕組

點解之前啲字幕可以慢到咁

揀呢套重播嘅人激嬲咗林文龍

視帝祥岩岩果套有回勇呀
特別係拍姜大衛一齊做賤野果D好有火花

巴打唔好再講喇，我驚聽日連副歌都入唔倒

唔多得
佢而家做戲一律板起口面

林文龍正仆街

我記得啦，方世玉入面做雷老虎個仔，第一個俾張衛健打撚死

無記錯聽過一個電台節目，嘉賓係HKTV幕後同演員，佢地話演員要獲得角色，係要好似外國咁試鏡對戲

而唔係好似TVB咁角色定形，永遠做死同一特質角色

tvb係跟山頭搵食
邊個做監製就搵邊班演員

好好聽

你的觀察力很強
呢個又一犯駁位

個年冠軍係咪譚小環

寫真啫
邊係龍虎豹

梁榮忠真人都係咁

莫可欣

我重以為個年係譚小環做冠軍

總之有露點

而家仲Google到

咪即係話呢廿年黎D新game都係呢個價

點睇都似流料
如果林文龍唔俾
佢兩個跟住唔會拍青出於藍 心花放啦
似冇人搵佢地再合作就真

我都唔明點解
佢好似冇耐就出去拍電影
可能個時港產片再始走下坡所以上唔到位掛

唔係話因為要打仗咩

皇庭 刑事偵緝檔案真係大宇既全盛時期黎

Source

係
而家只會係恤衫咁七彩繽紛
反而西裝外套就用深色多

所以佢出應該疊埋心水引退

失憶呢條橋而家因為比人鬧用得太多而冇再用

嘩 架寶馬

韓劇都成日用

似手寫

紅VAN

唔認得

短頭髮真係唔認得

雞仔聲

乜唔係第一輯先係收視冠軍咩

細細個睇過/聽過呢套野
一直都想睇但又唔想上大陸網睇
依家終於有得睇

邊度黎

頭先睇我覺得似楊千嬅喎

但係香港就近年已經好似冇再用

係
不過論收視點
3最高

覺得未出世時既劇好睇過你出世之後既

97又點
7月1日前出世嘅都叫做掹車邊係自己人

唔知第二三輯輸俾咩劇呢

丫州?

9UP

2輸比Dicky套西遊記
3就輸比大鬧廣昌隆

呢兩套都係經典

西遊記個陣小學重播呢
成日開班房部電視睇

呢單

聽過聲帶，係佢把聲

巴打讀下午校?

只能講刑偵生不逢時，頭兩輯係巔鋒期，可惜CCTVB未有頒獎禮。
第三輯雖已有頒獎禮，但又有內憂外患！內則有陶大宇過亞視（未播映），搞到套劇差D變倉底劇；外則有當年《難兄難弟》同《大鬧廣昌隆》兩個強勁對手，搞到第一屆頒獎禮就食白果，仲間接令郭可盈多次同視后擦身而過。

做倉底都高收視

《大鬧廣昌隆》都係倉底貨

起碼壹電視大獎會受埋其他台玩
要救香港電視業其中一個方法就係設立好似台灣金鐘獎既獎項
但係77台99台太少資源做節目
與其兩個新台都冇人睇兼冇資源不如合併好過

其實冇咩可能合併到
唯一救到兩台既只有播英超、歐聯

今年有線同歐聯完約啦，睇下到時now會唔會搶。

富貴門宣傳

呢兩個台本身都冇錢冇資源重邊有錢投英超歐聯

十年前既佢都唔係好差啫

佢地母公司係有線、電盈
有線本身已經冇錢
但now有

還我包包面

蘋果照妖鏡

但波大左

勇哥

點整架

投到又點
一星期黃金時間開波都係個兩晚
星期一至五冇波睇 咁星期一至五既收視點算

咁佢仲有now tv架嘛
利申:用家

下星期會出個now e android box，有世界盃，唔知八月有冇英超呢？

你知唔知我講緊乜架
我講緊免費電視台黃平時間應該播乜打TVB
足球唔會星期一至日都有得打
你追返Post 了解人講乜先啦

黃金時間

係你講now冇錢投英超
係你轉移左視線姐

陣間播呢集第39集係1996年2月1日首播
刑偵2倒數最後2集

聽多2集從不退避super!!
之後轉做難得情真super!!

刑事偵緝檔案II (19)

開定先

似係谷出黎

今晚係咪結局
趕緊返屋企呀

痴線佬

木頭雀

鐵線

聽晚

大舊會唔會係替死鬼

魏俊傑係兇手？

呢個場咁似danny summer死嗰個場

蝦阿騰 魏俊傑正仆街

講到似魏俊傑借刀

咁樣匿埋都得

我覺得係

根本係

點解我聽到邊撚個

依家先珍惜遮時

個枕頭唔好再高Ｄ

我都想撩車匙塊面

魏係仆街，但藤藤之後都幾次搶人老公男友咁，打和啦

失憶

打咩針會失憶

SADDDDDDDDD

懵仔針真係變懵仔

Jessie失憶

失憶，失散家人，人有相似，典型tvb式劇情落齊哂

未見過個騷d表演嘉賓咁撚聲趕客

signal 王

你指郭政鴻？

荷蘭叻＋亞視鵬＋雷裝兜＋人妖馬天佑

仲有張寶欣 嘩屌

係，之後仲有個又係本身有女友

陶大宇個眼神都會有戲，係睇得出佢心情，唔同心情個眼神都唔同

好唔慣梁建平唔係奸

個個都記得
就係唔記得.....

Carmen又失憶，Jessie又失憶，編劇技窮

扮聖母

阿媽都傻傻哋
同人講幼稚園嘅事
冇失憶都未必記得啦

唔記得大勇，大勇冇得屌閪了

失憶都要俾大勇鬧

大勇

你啱啱出世嗰陣，踏咗我一下，你仲記唔記得

咁惡

堅有戲

但佢地冇離婚架wo

仆街車匙

大勇: Jessie , 我未洞房！

你咁惡做咩喎

勇子

齋睇對眼可以知佢咩情緒

我都唔識你，點解要俾你屌

今晚冇得玩了

條眉好夠戲 又唔會覺得好生硬

屌屌下就記得

車匙:咁惡做咩喎

啱啱想講呢句

鬧足成個第三輯

Gigi以後都唔會醒返

芬女好似讀啱Jessie個名?

孟波

成套野係得勇哥讀錯

羅君左好慘
間酒吧冇人理

呢一輯好少禮哥

嗰個鬼佬定鬼妹

應該畀carmen張相佢睇，啲血谷一谷上腦，咩都記得返

邊個係丁丁

叫卡文返黎 激下仲好

madam個仔

仲要比gigi吞咗50萬公數

末期都咁靚

大勇以為全世界最慘係佢，點知次次同人訴苦，人哋個老婆仲慘過佢

所有人嘅老婆都比佢慘，所以大勇冇呻嘅資格

Thanks

Carmen:太好了 冇人同我爭大勇 大勇咁有責任感，灌醉佢再屌大個肚就正

你係咪唔識字唔識追post

所以羅君左冇去gigi喪禮

大勇冇眼睇

其實失憶仲慘過死

Sammi件衫

部電視咁細部

鄭秀文果陣其實幾靚

件婚紗咁都叫靚

點會呀

點解我未有新既狗icon用

Jessie冇Feel

Jessie失憶後性格變哂

刑事偵緝檔案II (19)

新post

溫馴到

小柔老是常出現